有冇電話apps可以睇寵物小精靈圖鑑?

發現之前原來有買XY
拎返出黎玩

求奇打pokedex都搵到一堆啦

係啵

早幾日玩月亮 用手機開住pkm百科黎玩

係APPS定係網頁?

網頁 google就睇到